# README
PASSO PARA RODAR E TESTAR O PROJETO 

* Rodar rake assets:precompile

* Rodar yarn install

* Database creation

* RODAR AS MIGRATES 

* RODAR O SEEDS rake db:seed

* RODAR A RAKE rake permissoes:criar

* LOGAR - login: carloslima519@outlook.com / senha: 70328176109


